__Widget programme Tv__

Le but est de réaliser une application permettant d'obtenir le programme journalier d'une chaîne
de télévision .

__Version 0.1__

Développer une idée de l'application avec un nombre de chaîne 

__version 0.2__

réaliser une interface utilisateur

__version 0.3__

Avoir une interface fonctionnel et précise 

//////EXPLICATION/////

Pour réaliser ce projet j'ai construit différentes structures qui s'appellent entre elles .
Dans les dépendances , j'ai utilisé fltk = "^0.11" pour pouvoir utiliser la bibliothèque FLTK 
avec laquelle j'ai réaliser l'interface . Et webbrowser = "0.5.5" pour pouvoir ouvrir les URL
qui renvoient aux programmes des chaînes. 
